記招後的意見（主要代表性、認受性問題）

純粹意見 不喜勿插

無大台呢個概念 你明 我明 唔代表c9 阿叔 其他唔係「我地」呢類人會明 做一個記招你要當全部人一片空白去解釋你自己的理念或講你想講的事 佢地要解釋咩叫無大台俾大眾 但又代表緊呢個社會 如果大家咩都明 就唔洗開記招 某程度上 記招係俾平時無留意連登 甚至唔係黃個邊睇 所以所有野要當人咩都唔知咁講

1）記者不斷問 你地代表咩人 係唔係大台 其實呢樣好重要 即係代表 記者會的「認受性」和「代表性」
政府記招大家好清楚代表政府 ；泛民就代表泛民 但連登記招又代表咩人？佢地話唔係大台 集合了部分連登人意見 但集合左幾多post？ 幾多人？有無做民意蒐集？呢樣一定要講 同埋有幾多網民同意你地代表佢地 ？都要講 最好有量化 因為記招唔係只係「圍爐」要面對不同立場 不同界別的大眾 甚至面對對手 你要prefer無人明白咩野叫無大台 但又有共同訴求 你代表性模糊不清 你講得有幾好 對方一句 你代表咩人？民意呢？成個記招就散左

2）玉石俱焚呢個問題一定要答 你地唔答俾人個印象同林鄭一樣 回避問題 選擇問題 面對傳媒唔同面對連登友 籃媒一定會借機會攻擊 你要突出林鄭無理 就要幾仆街的問題都要答

3）答問題唔好答得咁無彎轉 5大訴求有沒有次序時 你地答得好肯定 啱 堅定立場 但又要回到第一條問題 究竟你地代表咩野人答？係唔係每個人都無次序？ 為什麼記者不斷問代表咩人 這係呢個原因

唔知道如果搵鍾庭耀幫手做民調會唔會好啲